香港寬頻是咪垃圾？

有無巴打今日夜晚用香港寬頻突然收左皮? 網又上唔到 連電話都用唔撚到 我屌

打手死全家 香港寬頻到底搞咩？